余美英校長、陳文偉前區議員，你哋瞓得安樂嗎？

如果你哋有盡職盡責，佢可能就唔洗死。

Source :HK01 （2018年新聞）

【5歲臨臨虐殺案】離世前4個月照片曝光 傳真社：手腳腫、臉瘀傷

5歲女孩陳瑞臨（臨臨）於今年1月初疑遭虐待致死，她生前就讀的路德會富泰幼兒園當時指臨臨離世前並無異樣，亦無發現她身上有傷痕，因此未有向當局通報。
傳真社今日（27日）公布一批去年9月由老師為臨臨拍下的相片，顯示她的手、腳及面部均有傷痕。傳真社引述知情人士透露，幼兒園的校長當時吩咐老師為臨臨的傷勢拍照並撰寫報告。據悉，校方有向校監上報事件，路德會回應查詢時指事件已進入司法程序，不作影響司法公正的行動。
5歲的臨臨於今年1月6日離世。傳真社取得共26張臨臨離世前的照片，拍攝日期分別在去年9月5日及9月25日，顯示臨臨身體各處的傷勢，有相片顯示她的右手拇指及手掌紅腫，亦有幾張相清楚見到其腳上有瘀傷，另外亦有臨臨的正面及側面照，顯示她的右臉曾有大範圍的瘀傷，及左臉有已結痂的傷口。

傳真社引知情人士確認，相片由幼兒園老師於去年9月在屯門路德會富泰幼兒園內拍攝，當時是老師先發現傷勢，校長余美英吩咐老師拍下傷痕紀錄存檔。知情人士透露，報告中提及老師兩次發現臨臨身上有傷痕，而該報告中有校長余美英的簽署。

另一知情人士則指，臨臨有其他傷勢無紀錄下來，包括一次發現她的一邊耳背通紅及脫皮。

根據學校資料，臨臨自去年10月27日請假之後沒有上學，至12月正式退學，傳真社引接近路德會消息人士指，期間學校有將臨臨的事件上報校監。在臨臨離世後兩日，校長余美英曾向傳媒表示校方從未臨臨上學期間發現她身上有傷痕，更強調她並無異樣，亦沒有被虐的情況，因此校方沒有向教育局或社署通報。

路德會調查結果未公開

就最新曝光的照片，傳真社昨日(26日)分別向校長余美英及富泰幼兒園校監兼路德會執行部第一副會長李日誠查詢，余美英未有回應為何稱自己未曾見過臨臨的傷勢、以及復工是否等同內部調查已經完結等問題，李日誠則以案件進入司法程序為由未有回應。

路德會回應表示，已搜集及整理該學童生前在幼兒園的相關文件，並交由警方調查。至於路德會今年1月10日表示會啟動內部調查程序，其調查結果至今仍未公開。